[上訴成功] AC米蘭球迷討論區 76

Forza Milan

2018/2019球季季前賽賽程：

International Champions Cup
25 July 2018 Milan v Manchester United Pasadena, USA
31 July 2018 Tottenham Hotspur v Milan Minneapolis, USA
4 August 2018 Milan v Barcelona Santa Clara, USA

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Massimiliano Mirabelli

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
-- Pepe Reina
-- Alessandro Plizzari
-- Gabriel

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
15 Gustavo Gómez
17 Cristián Zapata
19 Leonardo Bonucci (Captain)
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez
-- Stefan Simić
-- Ivan Strinić
-- Jherson Vergara

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
46 Matteo Gabbia
73 Manuel Locatelli
79 Franck Kessié
-- Andrea Bertolacci
77 Alen Halilović

Forwards
7 Nikola Kalinić
8 Suso
9 André Silva
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
--Carlos Bacca

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏）
Komova_baby

追數區
會員:堅韌的腳毛(已走數) ID:28028 新名: 李老闆的腳毛

大家都好謹慎地唔搶1001

其實前面入唔到波唔係主要前鋒問題，無一個有速度突破落底能力既翼，中場又無創造力，想前面點入波？d反擊下下去到Suso 佢只會cup 返後就佢隻左腳斜傳入去，叫前鋒點搶點？卡生係一定要賣，但係咪要入返好似斜恩呢類前鋒呢？會唔會買Pavon 頂Suso會大作用d ? 落到底其實古仔搶點能力係有，中場踢走屌仔啦，視野真係唔夠班，買返個硬淨防中專心掃波已經可以解放隊草同克勤，而家隊閪波主攻打唔到，打反擊又無速度，衰過中型班

其實左屌右蘇得嘅話真係一次清去打後備最好，要兩售普通快翼威脅分分鐘仲大

Lyon president Jean-Michel Aulas to L'Equipe: "Memphis Depay will not leave. We struggled to return to the Champions League, and this is not the time to act ridiculous."

Pavon 睇WC後有啲名過於實

報個靚名

只係好過美沙條廢柴

墨西哥果件Lozano正好多
不過如果高美斯+10m就deal啦
買左哈利仔返黎都有d 尷尬

Lozano唔同而家我地爭

係呀，兩個都係毒瘤，打433 但無快翼真係玩鳩自己，你有權做好防守打反擊來贏波，而家係打反擊唔成比人turnover入埋你波，上年有數唔清幾多場係咁樣輸，仲唔去治本走去玩星，咪ON9 啦，李安返來真係可以重建南美網絡，卡卡都係來到我蘭先變巨星，就算踢起左比人買，我起碼收返一大筆轉會費然後入返D新星，你用幾十M 去買29 30 歲既球星，唔係唔得但要隊波本身已經有哂form，佢來到可以好快入到局，所以蛆可以100M 買 C朗但我地唔可以，因為有錢買到都無用，踢唔起跟住高人工約縛住3-4年，由巴卡開始已經不斷loop，屌到臭啦仲來，我比40M買pavon 3M 人工 會唔會好過60M 買斜恩 7M 人工？

兩個位唔同又無得比嘅，btw 最好兩個都黎

Povan 40M太貴啦
不過我蘭有高美斯可以做6-7M現金券， 點解傳都無傳過

都要睇下個教練點用佢，我覺得質素幾好喎有速度有腳法，你出得個10幾分鐘人地對面已經死守緊想佢點比表現，美斯都無料到啦咁講，佢始咪WC踢到曉飛都唔係你買啦

如果WC踢到曉飛都唔係你買啦

40M我保守啫，傾到30-35既，而家求其一個靚仔都20-30M，之前有傳過M想買去考察，而家李安返來就唔知啦

公海post見到狼隊5M買莫天奴

文迪斯朋友隊快啲買埋水貨華 同鄉團聚

留名，可唔可以唔再post個估排名

lm

Lm

三國志III 第一名

留名

好尷尬

留意到水貨同卡狗冇晒聲氣

啱啱有篇里安評估緊盧卡仔, 我諗都要佢睇過先有決定

有傳米蘭會報Arturo Vidal既價

佢黎kc咪冇得踢

但我覺得有佢都唔錯巴,肌肉中場
到時候就可以集中搵前鋒

其實中場有足夠人去爭主力真係好事
唔係四三三，五個中場位置五個人就夠，七至八個具正選實力良性競爭真係好
上年後備又蒙隊又莫利，係人都知隊草幾柒都會正選，咁唔會有動力

喱個agger

希望華仔可以留低

Mediaset are continuing to push the rumor that Sarri wants Pepe Reina at Chelsea. They say Chelsea could offer €7-8m to liberate him from Milan.

Note: Yes he CAN join another team in the same transfer window.

嘩正呀

咁樣賺到7m唔怪m了

可能就係靠喱7M黎上訴

M唯一德政

所以我好希望堆中場
唔係話買粒30m一線尾球星來踢走阿屌，買粒星來緊係覺得佢會打得好過阿屌，阿屌有競爭先會進化，而且你當兩個位三個人輪流上，體力管理都會好好多

巴達積頂拉素位，應該有助提升拉素狀態

白汁7M，空手變錢

Vidal 點睇都似頂kc個位

隊草40幾歲人點會俾個後生仔一黎就搶走個位

維度d波又唔錯, 送屌仔去後備都夠用, 中場如果入多個後生就好

According to Paolo Bargiggia Pepe Reina is more likely to leave than Donnarumma. Maurizio Sarri would like him at Chelsea, he has rejected Gigio, as he is not good with his feet like Reina. Reina would bring a net capital gain for Milan, he arrive for free, value 7-8 million.

我贊成買維度
但係要用黎頂走呀屌

良性競爭，可能屌屌成材

唔睇好

咁你咪諗良幣驅逐劣幣

牙屌雖然成唔到材但個陣800萬買都夠晒本, 做後備同賣都得

希望係賣一個後備買一個正選，唔係賣一個正選買一個正選

不過維度似去隔離街多啲

Reina: “I really want to start, give my contribution and try to improve what was done last year and to form an even stronger group.

I already had a good relationship with the Donnarumma brothers before. Each one of us feels himself the no. 1 choice. We are playing for a very big club, we will give our best then the coach will decide.

Higuain? These are hypotheses. I’m happy to have arrived at this great club, this is the only thing that interests me right now.

Sarri’s interest in me? I have just arrived. I want to become part of this group as soon as possible. I want to give my best and continue to grow. Sarri gave me so much and I wish him the best.”

我都覺得係

但我覺得點都要買隻有硬度既中場
我地啲中場對比返以前撚撚同生日快樂
真係弱不禁風

短炒

炒賣投機 經濟起飛

支那教曉米蘭甚麼是支那特色的社會主義

連拿話想stay, 7m mola

7M 無左，可能有70M ,拜拜$馬

alisson都唔夠70M
$下半季柒幾鑊點會有

唔駛諗, 而家有笑匠比D壓力錢馬, 期待佢進步既, 始終自己青訓

點解到依家仲期望屌仔成材
反而Suso多左落底右腳出波+同閘做多左配合
睇到有改進既空間你地就隻字不提 雙重標準到

呢家諗番起FM同三間牌個關系搞得咁難睇

第時都唔知可唔可以翻簽

ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้

盜清癲夠未？

講真兩個差唔多，一個好時通常另一個就變屎 無一個係穩定有好表現

中間有問題？

你唔講我以為係高莫娃巴打

░░░░░░░░░░░░░█

░░░░░░░░░░░░███

░░░░░░░░░░░█████

░░░░░░░░░░███████

░░░░░░░░░█████████

░░░░░░░░███████████

░░░░░░░█████████████

░░░░░░█ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้█

░░░░░███ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้███

░░░░█████ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้█████

░░░███████ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้███████

░░█████████ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้█████████

░███████████ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้███████████

███████████████████████████

希望李安執幾件巴西仔番黎

gay嘢推post都唔夠

家下玩埋亂碼

同三間牌玩左咁多年
會唔會2條撚屌一上場即刻CUT約

David Neres 好好J，有佢可以賣Suso

咪quote

執FM妖人barbosa返嚟

巴西直接買好似好過經阿積士進口

個post無得救

我又覺得未必關佢地事嘅

無謂乜衰野都塞晒落佢地度啦

國米個個GABIGOL?

2個差唔多我認同 但呢度大部分仲J/期望緊屌仔

yea
好多隔離街過檔成材案例

始終國腳同有一季靠佢爆發，有感情嘅

我想佢做後備多啲

唔係大部分屌咩

迷蘇>迷屌

我唔介意, 不過好似租左去山度士

覺得段野幾得意， 爆晒出去

我見好多人仲J緊佢上季季尾同克勤打得幾好(事實人地放軟哂手腳)
又成日見到巴打期望佢仲會成材(但Suso後生4年 點睇都係Suso進步空間大D掛)
又見到咩搵佢後上進攻打ss

阿蘇先24歲, 有好教練調教下佢仲有得救, 下半季佢都有同Kessie 卡拉玩下配合
阿屌快28歲, 就快可以叫屌叔, 霸住個死人位, 仲不時屌隊友

呢個吹大左
就算打機都得上季勁 今季正常地收左皮

yes 屌仔係令到左面攻守都失衡
如果佢個位升級到 就有多D空間比RR出波同克勤靠中多D打自由人
而唔係要RR克勤幫佢執屎
唔係為Suso講咩好說話 但真係見到佢改善左唔只一場半場
下半季都見到佢同卡拉仔同隊草做多左配合 而且多左落底出波唔係下下cup大位

我又唔覺得好多, 大部分講緊要搵人頂佢個位, 但事實上係冇買都無乜傳話買先頭痛

"屌踼左幾年無功都有勞700萬買返黎數據咁多年都合格有突啦但呢到要反我無計"
"良性競爭，可能屌屌成材"
"你話擺呀屌打ss都仲利用到佢入楔"
"如果以季尾表現計，反而問題係suso同克勤爭波用既問題大過克勤同呀屌爭波"
"無記錯收suso之後克勤同呀屌打得仲好"

Marco Fassone will be assisted by the law firm LabLaw for the dispute with Elliott after his dismissal as CEO of AC Milan. [ ]

佢玩乜

今季仲估唔估?

第一句大部分同意, 講話要買人頂佢仲多喎 不過算了而家個情況係無人頂佢個位, 如果李安都唔買是咪又要反

reported

李安諗住課曬d錢落斜恩， 其他起碼要賣曬堆垃圾先郁手

估

大家可以用返條link夠哂環保

左翼法老愛回家

邦隊如果走， 基隊有無可能登基

睇咗咁多季 屌仔大傷後難搞 , 反而Suso 仲有得救

好似比拉素好D

SUSO過左前個排應該都留了, 爭前鋒, 中場中, 左翼, 希望李安簽到

羅馬仔最合理

Along with Fassone, Yonghong Li will also start a dispute with Elliott. Yonghong Li is accusing Elliott of having orchestrated an anticipated default on his debts to the fund. Yonghong Li will rely on the English law firm Eversheds Sutherland.

Discussions are ongoing in these hours to define the arrival of Paolo Maldini in the technical area [Il Sole 24 Ore]

等睇集體炒多獲

又嚟we are so rich

Leonardo's return to Milan will official once Milan and Mirabelli come to an agreement on the termination of his contract, which could happen between today and tomorrow, according to @AntoVitiello.

算9掃啦
白紙黑字到明
還唔到就唔好充大頭啦

老師換西瓜 ?

Bonucci’s agent Alessandro Lucci met Juventus director Fabio Paratici today in Milano and offered him Bonucci. Juventus management will take time to make their evaluations [@cmdotcom]

Sipas SportItalia, Elliott po mendon largimin e Gattusos dhe në vend të tij të sjellin njërin nga Antonio Conte ose Arsene Wenger.

According to SportItalia, Elliott is considering leaving Gattuso and in his place to bring one of Antonio Conte or Arsene Wenger.

係就快, 但唔好爺爺

覺唔覺美國佬做野好撚快咁

吹姐，我就唔信

雲加

唔係呱 fd返喇

屌帥走? 干地返去?

仲有個可能
C丹

邦路斯

Gattuso: "It is normal that sometimes a management prefer to take players of 24-25 years of age instead of another at 30-31 because we speak of an ownership different than the others and...if they have to make a big investment they prefer to sign a player whose value can increase. The important thing is that he is functional to what you want to do."

李安對西瓜真係癡心情長劍

雲加，不了

其實幾多年米蘭有成績
一定要有個超級前鋒
市面上真係得西瓜

爺爺同撚撚比

我寧要爺爺, 起碼教左咁多年阿狗有個FORM係度

不過吹汴中聞算鳩數啦

賣番狙不如賣比PSG, 比對手真係ON9

EVEN我地唔係狙對手

李安要換西瓜呀

比錢買啦ON9李安

李安：有闣錢咩

祖想Rugani+斜恩放100M

如果傻邦點都要走, 平換到斜恩都有賺

換rugani好過

Rugani 不了 已廢 , 祖都諗住快手搵水魚接咗佢 而家轉育成Caldara

咁有得諗喎 直接一換一啦

梅沙同羅仔正選咪得

rugani廢到 黑鬼達都勁佢兩班

我唔信邦路斯咁衰仔食回頭草 去psg正路d

再講邊有大隻水魚
睇死蛆仔要我地加最少10-15m

波叔+邦叔， ok?

蒙叔+波叔+邦叔， ok?

卡蒙波邦

加卡叔， 對面要加阿朗

李安買唔買到正選級數既前鋒 翼 中場加多個中堅
我地有戰鬥力係得$$$ 查漢洛古 Suso 力架 羅馬 傻邦（好快唔係）
其他人實力都係半主力之間
得返咁少時間比美國佬執難灘子真係好撚難攪

西瓜 法老

唔好太大期望 3個需求補到2個都算係咁，最緊要清走d冗員

清都好難
啲轉會窗好多都提前關

個人認為中堅唔洗補，用Gabbia頂
前鋒快鋒緊要好多

梅沙唔差

我地唔洗補中堅既前題係傻邦同梅沙都唔好走

沙膠後備OK

梅沙之前話走都係因為出場不足
傻邦走佢應該會留
不過如果撚帥仲好似上季咁排黑鬼達係佢前面， 梅沙季中都可能走

試吓收返史米仔，同為u21最佳中堅人哋國米嗰件勁咁多

史堅尼亞3000萬喎Ching

喱個人地點會賣

講緊我糷青訓史米仔

有份跟去美帝

上季係Crotone出得10 場， , 下半季無出過，Crotone仲降埋班

其實全部都係報紙佬吹, 無論之前FM 又好, 定Elliott 都好, 我都唔會讚或彈住

其實體育法庭果度都有質疑過Elliot 未有搞過球會嘅經驗
不過我估佢會搵啲相關同熟手人事 , 你見佢搵返李安同Gandini

FM唔係都係熟手人士咩？

btw，最緊要有穩定既資金投放

其實我係諗返FM 後期有啲慘啫, 雖然話上年轉會有啲位唔啱心水, 但例如前排傳話 Loca 仔走, 都有唔少人屌FM on9. 之後轉左新老細其實都有傳會賣走佢, 但又少左好多人屌

穩定資金長期投入同健康財政呢個就必需同基本

FM 又係完全差 , F可能本身受限於以前李老闆太神秘 , 搞球場同贊助搞一輪 最忙應該係應付啲Media

M就最錯係開人工 , 另外就係簽人冇Plan B

Along with Giuntoli and Sogliano, Lazio's Igli Tare is also linked to the sporting director role at Milan. [Gazzetta]

loca 加回購就OK了,如果買badeij佢有撚得出

M黎講佢証明自己係適合做一個球探多過一個經理 , 眼光算Ok 但有時太窮追一啲佢自己心水,同埋人脈上唔算做得好

如果有李安係上層壓住佢應該好啲

屌, 有啲怕巴達積傳左咁年多, 又乜又柒咁, 最尾去左第二隊

明明經驗意甲兵, free transfer, 都唔快啲搞掂佢....

我而家又唔係太想佢黎 擔心又風水唔夾

無錯啊, 有人話F 呃鳩UEFA 同球迷, 但其實佢都係受限於李老闆比啲乜佢, 努力包裝到最好present 比人. 啲料本身係廢gei 都無計

除非佢有骨氣到一睇見個爛攤子就講唔做啦, 否則收得人錢都係負責呢啲野架啦

其實我係諗緊無乜邊個費倫人過黎係踢得好.... 蒙牛卡叔.....

雷哥都叫幫你拎左個歐冠啦

咁耐以前既事

都係gei, 但太耐喇 我地嗰時仲係可以買對手頂級球員gei 年代

買人最好保証係國際

如果賣人方面情況理想
買完前鋒其實都仲有50-60m

all in買隻快翼 查漢落去踢中場好冇

睇點安排 其實克勤都係靠近禁區好

4231
但係要有隻硬爭啲既防中同埋力架唔好下下上左去

suso同屌仔 真係有d 雞肋
個陣要好就佢地

最雞肋一定係阿屌
只係現時陣中冇乜邊個有佢嘅特點

所以一路話佢個位同中鋒 / 左鋒一樣最急住升級

克勤禁區頂射波勁，唔放中場啦

Umberto Gandini had a meeting with Paul Singer's son, Gordon Singer in London. Gandini is now one step away from joining Milan, and he will take care of international relations within the club, especially with UEFA. [CorSera]

Mirabelli has already arrived at Casa Milan along with scout Stefano Luxoro around at 9.15 AM. Mirabelli will discuss the termination of his contract with Scaroni this morning. [@SimoNobilini]

分分鐘我糷陣容仲衰過上一季

老師傳得好勁話走喇

Gennaro Gattuso admits AC Milan captain Leonardo Bonucci wants to leave the club, with Juventus and Manchester United.

應該由佢走啦,唔好拖累佢

合理價錢

我諗都要等李安上任 先知啲轉會大方向點
不過應該佢同撚撚有傾

基本上等埋M單野定左先開始轉會

李安應該唔會同撚撚傾直接自己話事

佢應該清楚佢嘅工作係同教練 , 其他工作人員一齊決策 咁搞對大家都冇好處

The meeting between President Paolo Scaroni and Massimiliano Mirabelli is currently underway at Casa Milan. The contract of the DS will be terminated. [MN]

其實質疑d fund無經驗都係多餘，fund佬最叻計數，專買d弱既公司repackage賣返出去，唔理邊一行，佢地唔洗有經驗，只要覺得有利可淘，投資同搵班識做既人攪掂佢就可以
美帝最強就係管理科學化，動作快唔拖泥帶水，應該可以幫到我蘭

These are very crucial hours for AC Milan ; Mirabelli has in fact arrived a few minutes ago, precisely at 9:15 and he's being accompanied by Luxoro, the scouting leader. The DS will meet Scaroni, the new president to discuss the termination of the contract.

Andrea Conti to Sky: "I'm working hard, I’ve only had 10 days of vacation. Our goal this season is always the Champions League, a club like Milan can't maximum point to the Europa League. We will do everything to achieve Champions League."

Conti: "CAS? We are happy, because we had gained the qualification on the pitch, and therefore we are happy to participate in the upcoming Europa League campaign. Let's just say that justice was done."

無錯, 其實唔好講到外國, 香港啲big 4 都唔止做accounting 啦, 都係乜柒business 野都做. 佢地唔使本身有人識架, 只要有network 搵到識得處理gei 人做到件事就得.

BREAKING: Mirabelli has been sacked, as he couldn't find an agreement for the termination of his conract at Milan. [@AntoVitiello]

又要打官司了

AC Milan legend Paolo Maldini could be offered the role of the club’s vice presidency.

好撚煩

我覺得馬隊係想做野既,不過入到架構內但做到咩就難講

美國佬當食生菜啦

係驚阻住轉會

18/8 就完轉會窗,等睇1個人都買唔到

1個都買唔到之餘仲自己賣哂d人

佢走我已經收貨

依家唔係已經李安話事?

睇下練習片止渴啦

傻閪華幾時入TEAM

直接去狼隊啦仲返黎

但名單有佢
睇埋佢踢幾場

咪又係比卡叔壓住

有，狂龍同笑匠

佢地唔算買

Milan have contacted Antonio Conte. The coach has given his availability to coach the team but asked for some time as he is in a legal dispute with Chelsea [@AlfredoPedulla]

FMG全部收檔

同美國基金佬律帥團打官司等於找死，唔洗擔心

There is a problem in the sale of Kalinic to Atletico: Milan wants a loan with an obligation to buy, while Atletico would like a loan with an option to buy. [Sky]

盜清點睇

上季巴卡個劇本

你醒人地都唔笨

Milan wants to prevent another Bacca situation, and therefore they would like to see Kalinic leave on loan with an obligation to buy. For the moment, there is no clubs who are interested to buy Kalinic with an obligation to buy. [Sky]

唉屌你老母卡狗走啦

炒撚埋撚撚佢，好撚驚出你條垃圾做正選

最多再減D
option咪姐係唔買

都唔知卡狗係咪係世杯特登咁玩搞到無人敢要

係咪咁愛米蘭呀屌你

著晒燈啦

應該有啲關

前日成班球員仲唱歌幫卡叔打氣
米蘭有愛

我係米蘭想逼佢走
屌你我錢都唔撚要，雪佢半季，等佢驚到死去支那落班搵李生救佢啦

撚撚係到 想雪都難

CALCIOMERCATO MILAN – Spunta anche il nome di Mattia Caldara tra quelli oggetto di discussione tra il club rossonero e la Juventus. E’ il giornalista Alfredo Pedullà di Sportitalia a rivelarlo.

繼續吹

羅馬好慘

隔離街吹緊美斯添

高清：簽到Caldara幫晒你哋含

躝中超啦

傳布公子回歸搭李安

有請高清開金口

完全冇新名流出

好想炒撚撚
諗起佢上季屌華盲撐卡真係撐佢唔落

呢件狙會放比你，我真係表現自含都得

屌華我都算
撐卡我都算
為左卡叔正選, 推告仔踢翼

屌你見過鬼仲唔怕黑

最後咪又係抄wiki當找數，找唔足數搞到邦隊一季即走

又一個名宿臭朵

10 9 8 7

軍刀：到我喇喂！

醒水就自己退位
都唔想撚撚太柒咁走

邦隊加Caldara換斜恩

ff完

燈能到

呢個成績冇可能啦，準備睇多半年

撚撚好似嬲咗李安私自搵奸地

不如佢自己劈炮啦

之前仲話無不和

本身都係黎救火，最衰係個柒頭m開3年約

咁嬲都好正常，唔通話搵得好咩

係M話續佢？

如果未同撚撚傾
就去換干地 又真係幾唔尊重既

係 撚撚仲好感激米拉

依家個老細完全唔俾面之前鴻仔留落黎既任何一個人

好事黎

The maximum price that Juventus could buy Leonardo Bonucci for is at €36M.Meanwhile, Higuain is valued at €54M, correlated to the Juventus budget. [MN]

陳啟泰.jpg

一口價蒙隊+邦隊

見過鬼怕黑
唔立亂賭野

原來係M續，屌佢老母

The management has put in place a plan to renovate the San Siro to fit international standards. The plan will cost €15 million and should be completed by June 2020. [ANSA]

鬼叫自己廢
獲獲比人炒

跟埋一齊走啦

洗咩畀面， 有成績就留， 無就另謀高鷲

駛唔駛都叫救左半季 想請個個咪同佢傾解約囉

一陣反晒面又整多個李安2號出嚟真係好咩

賓賓加盟點睇

賓迪基定賓尼迪斯

賓周馬

Benshitma go napoli la diu

屌你地，雖然撚撚出卡叔係衰啫，都唔使講到乜情面都唔比下話。無撚撚靠蒙撚直頭唔使煩歐霸有無得踢啦。下半季開始搶左咁多分又唔諗下，講野刻薄到呢啊

至於m, 佢都有位做得唔好，但都走左啦，邦老師conti kessie 拉素查漢呢堆靠光頭佬咪又係簽唔到 講到佢地將米蘭由班霸降格到護級咁。明明之前貝老加禿先係隊波難救嘅原因

講真如果而家Elliott大清洗, 清埋撚帥反而無咁傷感情
成績差比人boo比人炒, 真係反面都似

我諗喱度唔想留撚係因為限米煮限飯下攬卡叔

所以我覺得解約賠返錢比佢好過直接炒鳩咁難睇

不過真係難睇既,如果真係咁私下搵干daddy,想佢教都咁話

我都唔鍾意佢用卡叔，但都唔使咁刻薄下話。咁嘅風氣個個黎教都叫躝架啦，干地咪又有契仔安、雲格夠用韋碧克

干地同爺爺都比人叫躝喎, 仲要都係今年躝

不過講起又講，干daddy好似多數都同高層不和咁走

要雲爺爺打好盤數J 下性感足球都好過干地3後衛加季季屌買唔到人

雲加係頂左佢十年以上 干地就係因為同高層不和搞到士氣低同無心教 點睇都嚴重過撚撚好多

干地走係因為賣普巴？

干地陰公好多, 個女人賣曬d人買d垃圾返黎仲升埋職
d記者問佢點解賣馬迪, 干地叫佢問高層

我句野好清楚"無成績"就走， 問心果句， 真係差既點留， 現實就係咁

講現實情況叫刻薄， 全球， 所有球會， 無論同教練關係幾好，無成績都係要走架啦， 咁叫刻薄， 好波

球迷幾時都係隊波行先啦 懞帥咪又係冇咩好下場 下季隊波冇起色又係成版美國佬躝

我唔係唔同意無成績要走，但有啲講到話咩唔使比面之類就不敢苟同。人地季中接手都叫帶入歐霸，又唔係同球迷不和，又係名宿，唔使咁唔客氣下話。大家好黎好去，李安唔知會撚撚就去搵干地嘅話肯定係李安衰，根本唔尊重

由始至終， 我蘭都想入返歐戰，講真好多野都不留情面架啦， FM，上季轉會個個都比滿分， 買人又抵屌， 依家換新老闆炒晒， 又刻薄呀?

呢季打左啦咩?
上年唔係野人既話 會有歐霸打咩
咁叫無成績所以要走?

我意思係唔好為咗比面而唔敢炒一個成績唔好既教練

講成績佢有得留喎講真

我唔係話即刻要走， 當然打埋今季睇下先啦，私下揾干地又仆街既

我講新季

係M 續佢先有得留

大家覺得可以換干地但撚撚值得尊重，佢有問題但高層有咩決定，接觸其他人知會佢都好應該

打得唔好炒係正常，但唔該比返尊重，尤其係半季返黎救火嘅名宿

但講真我覺得撚撚值得留
只不過係三年約真係太撚長

呢點同意，未完季就續太撚衝動

有條自稱祖迷既入車仔post係咁sell祖記球員肉酸到

雲爺爺教日本隊呀

名宿當然要尊重， 大恩走我好唔捨得， 佢個樣好慘

其實問題係m續左佢
講真除非有d咩世界級球星黎
否則我唔讚同留撚撚
始終戰術方面佢無乜板虎

可能又係咩感謝各位，但佢好似改左名

爺爺點會黎我蘭
干daddy都話間唔中見佢黎睇波先ff姐

撚撚上任其實已經估到又會搞衰一個名宿， 都佩服佢咁抵得諗

我諗個個都以為撚撚只會教到完季,係M咁撚醒續撚撚

搵唔到第49post
不過第50post都可以重溫大家對撚撚教波有咩睇法

唔好又咁快炒領隊啦

排名預測遊戲

再見米拉 感謝過去一年嘅工作

點睇返其他人

而家炒佢真係有d過橋抽板
但又擔心佢步懞帥後麈
心情好複雜

我都認我閪
我支拎唔要佢既，
戰術無大變化，無戰術可言，好似叫球員自由發揮咁

都費講卡生，真係好撚嬲佢你唔出華仔情有可原，告仔有哂表現推佢打翼，場場正選卡叔

又搞多一個名宿

佢捱唔到半季我覺得
拎手咁既牌，佢套無變化既戰術
上場友賽都係無說服力
佢唔可以令到球員去一個新層次去進步簡單d講

fm最錯係無耐諗都唔諗就續佢約

印象中告仔淨係打過一場定兩場翼姐 卡叔後期都要成日出係抵屌既

李安黎到兩單, 干地換撚撚, 邦隊換斜恩, 都幾心狠手辣, 應該成到大事

我覺得就算炒撚撚都唔係李安做黑手啦

係就用美國佬個朵炒，咁大家好落台

而家炒撚係出師無名，又冇成績差，又冇不和，覺得唔夠好就找人換，咁嘅做法對一個救火名宿來講好差

M衰，續三年
根本撚撚應該而家先傾去留，續都續一年啦，有實際成績入頭四咪比三年約囉

同埋撚撚本來就半途上馬, 半季後訓練營開左一陣就屌佢無新野是咪有少少唔公平, 大部分友賽都係J下新仔ONLY, 戰術邊有咁快出到黎

走啦真心覺得佢唔勁
仲成日派膠

It's possible Leonardo and Juventus meet to discuss Bonucci and Higuain today

下半季唔算多膠啦

有少少賴係真既,因為經歷過懞撚

各取所需
good deal

同意 上季季尾係見到佢戰術單調既
但佢上任後D人體能+狀況好左 而且佢有成績
你唔好理佢係咪士氣波 公平D今季比下機會佢唔過分啊

M條撚屌先係罪魁禍首

Bonucci's family has returned to living in Turin since December-January. Bonucci will leave Milan.

goodbye

Juventus have offered Caldara in the negotiations for Bonucci. At the moment, Higuain is not part of the equation, with Chelsea in the lead for him.

老實
M都有功有過

佢作為球探眼光係唔錯
只係作為經理佢人際處理上太差

如果要簽，睇黎都係morata多

Breaking: Juve have offered Caldara to Milan in the Bonucci deal. The valuation of both players is ongoing, according to @AlfredoPedulla

高清勁能到

Juventus have offered Caldara to Milan in the Bonucci deal. Evaluations are in progress. Higuain is a separate deal, Milan very interested in signing him but Chelsea remain in contention

明明反咗面而走點可能返去

唔想離開意大利仲有咩球會可以去, 一口價卡達拉+10M

唔撚係呀....

反正都係吹,不如傳返卡雲尼啦

如果係Caldara
唔洗錢1換1都殺

嘩正wo

卡達拉唔值40M喎

勁好 幫我地搵埋接班人兼減輕工資
邦叔既長傳我地用唔著

劇本已準備: DONE DEAL>唔找數含撚>我蘭又衰

如果魯尼加都叫到50M以上
傻邦佢身價係35M一換一唔過份喎
不過好快就會比班MOON POST狗笑我地FF

狙狗重點陪育CALDARA

如果係咁都幾ON9下

係囉, 會蝕WO

ON9唔ON9都要找數

浪定口啦

叫咋嘛 老馬叫70M添啦

諗唔透蛆仔想點
想砌隊即食 爭歐聯冠軍？

仲on9過肯1換1換西瓜

咁要RUGANI定Caldara

又黎

年年都要找數

rugani go che la diu

RUGANI不了

如果Rugani 都值40M下 我覺得勁過佢嘅Caldara祖肯放好啊

羅馬仔拍卡達拿

應該係

Rugani 不了

有牙朗仲唔沖歐聯咩

放斜恩好明顯沖冠啦

買得C朗攏明係...

睇好下年佢地拎歐冠, 認真

我寧願一換一斜恩

Caldara唔使諗
rugani 真係吹大左, 又話吹到勁過roma仔

兩個後生中堅我諗狙應該只會放一個, 真係唔要未來咩

我支持老師留隊屌你老母
咁串

現在就要入R聯決賽

Caldara個打法啱啱好同羅馬仔互補

乜鬼野寧願換斜恩, 我寧願換大巴拿

支持狙拎歐聯

比人cap出黎bin啦仆街

真係好大機會，近幾年穩入4強得皇拜祖，拜換教練未知點，啲主力又老一年，皇冇左牙朗，祖出奶力組軍係有機會

我寧願用亞軍神鋒換斜恩

呢個真, 黎左可以做我蘭同意粉未來中堅組合

係 , 米蘭明顯缺個夠大隻 頭槌好嘅中堅

系, 小花開始走下坡, 反而牙朗仲係20碎心態20碎身體

基本上無一隊可以威脅到我祖

咁佢地急住趁牙朗顛峰未過爭歐冠, 想要番邦隊都可以理解, 卡達拉未係狙踢過, 所以優先用佢換, 邦隊叫走既情況下換到都OK, 最好屈到佢地加錢

If Juve swap Higuaín for Bonucci + € 30m. Juventus would post a loss of € 25m over Higuaín for 18/19 If Juve sell Higuaín for € 60m & sign Bonucci for € 30m, Juve would post a profit of € 5m for Higuaín while Bonucci's € 7.5m amortization costs is added onto the budget separately.

所以Caldara 換邦隊 , 斜恩獨立交易
鬥玩FFP

黑鬼達符合哂你要求

Official: San Siro to be renovated

The City Council of Milan has confirmed that San Siro will undergo ‘extraordinary’ renovation work, to be completed by 2020.

終於肯裝修

起新球場好過啦

裝修好似我地都要比錢

美斯未開季, 點睇到走下波, 上季仲歐洲金靴喎, 近兩個月四場世盃差啲就變咗下坡

OFFICIAL: AC Milan have announced that Massmiliano Mirabelli is no longer the sporting director of Milan. A new director will be identified and announced soon.

Milan have made an offer of to Conte for the coaching job at Milan: 4-year contract worth €6,5m/year. Conte has asked for some time to resolve the legal situation with Chelsea.

on9唔過邦路斯肯食回頭草

Now Gazzetta dello Sport are also reporting that Milan have asked Juventus for Mattia Caldara in the deal for Bonucci. Chelsea are also interested in Caldara should they not sign Rugani.

唔算ON9 祖個意途好明顯 換返邦隊返去 加埋牙朗仲keep到下

呢一兩季以full team 執到最去咁去搏一次歐冠

希望最尾唔好又係抄維基了事

Leonardo

希望gull team 亞軍多兩年

係覺得邦路斯冇咩面子啫

psg冠軍

Now Sky Italia are also reporting a possible swap deal involving Caldara and Bonucci. The deal is not related to Higuain.

頂住呀高清！

收到風高清已經拉緊筋

學緊瑜珈

咁換法算雙贏 睇遠d可能有賺

Sky’s @PeppeDiSte also reports that Caldara could be included in the deal that sees Bonucci returns to Juventus. Higuain could be a separate deal, Milan would return to him once they complete they sales of Kalinic, Bacca and André Silva

Sassuolo sporting director Carnevali: "The deal for Locatelli was all but done, but then the new ownership blocked the deal. We are still interested and would like to complete a deal."

賣撚到咩

Rugani垃圾唔好要啦 仲問二揀一揀邊個 盲都知

學上面巴打話齋bonucci唔係一夫當關個類中堅，換個呢個起碼有潛力

諗定改咩名都得

巴達積黎先再傾

賣前兩者算啦

Man United manager Jose Mourinho will consider selling forward Anthony Martial for £50m - but only to a club outside the Premier League. (Source: Guardian)
60M歐就買到

又話傾返西瓜換老師，西瓜要8m歐一年

高清應該好撚驚
上年罰抄，今年仲要......
btw老師剷過草，返去會唔會比球迷問候

頂住呀，高清。

換Caldara啦，咁想食西瓜再另外買啦。

Juventus CEO Marotta does not want to let Caldara leave the club. The talks between Milan and Juve are mainly involving Bonucci and Higuain

Elliott wants to bring Maldini back at Milan. There is rumoured talk of vice presidency role for Maldini at Milan, but for now, we will see what Elliott and Maldini will decide.

Sky Italia confirm a meeting between Juve sporting director Paratici and Caldara's agent. Juventus want to keep him, but Milan are really serious about Caldara.

上年原本都自含架啦，佢求大家比佢抄維基咋

祖狗好撚醒，全世界都好撚醒，係我蘭白痴成日做水魚

Elliott wants to bring Maldini back at Milan. There is rumoured talk of vice presidency role for Maldini at Milan, but for now, we will see what Elliott and Maldini will decide. [Sky Italia]

Sky Italia confirm a meeting between Juve sporting director Paratici and Caldara's agent. Juventus want to keep him, but Milan are really serious about Caldara.

Juventus CEO Marotta does not want to let Caldara leave the club. The talks between Milan and Juve are mainly involving Bonucci and Higuain, according to @romeoagresti.

Sky Italia are also reporting of this meeting between Leonardo and Juve. They report that Higuain wants €8m/year in salary.

Done deal未

Juventus CEO Marotta and Juventus sporting director Fabio Paratici leaving after meeting with Leonardo.

Juventus CEO Marotta and Juventus sporting director Fabio Paratici leaving after meeting with Leonardo. [pic via @DiMarzio]

李安已經開緊工

傾唔埋寧願拉倒，無理由次次都要我哋幫蛆接火棒

因為無為未來投資，又無眼光
買人一係free,一係老，又無熱練識用，次次焗住放

其實上季都算係為未來投資架啦，全隊平均年齡都偏低

只係又有球員傷，教練功力又未夠，搞到成班友發揮唔到佢地轉會前既水準

Welcome conte

During the meeting between Milan and Juventus, the bianconeri also put players like Rugani, Pjaca and Sturaro on the table, according to Sky.

pjaca 之前鳩頭佬好似報過價 之後揀咗狙

我認同新買果啲除左世界亞軍之外都係好正路
我自己覺得買球星不如自己造球星

三個都不了

造星都唔係易同容錯率低

米蘭最急切係入返歐冠區

真係要參考下幾間造星工場

多蒙特、馬體會、摩洛哥

呢啲等入咗短期目標入咗歐冠區先

The first operation concluded by Leonardo at Milan with Elliott will be the transfer of Felicioli to Perugia on a loan with an option to buy.

其實好難

未入歐冠區，要穩陣衝成績唔可以亂用新人
入咗歐冠區，要穩陣保頭四唔可以亂用新人

所以要個教練夠膽同有料先造到星

得罪講句 而家唔衝歐冠區 我哋啲球迷自己都頂唔順啦 年年都係咁柒

Juventus are currently meeting with Caldara's agent right now, which shows that Milan is serious on signing Caldara from Juventus.

Milan consider it necessary for the inclusion of Caldara in the Bonucci operation, or even that Caldara moves to Milan in a separate deal. This is considered essential by Milan, so the deal can be closed, and they would already have a replacement for Bonucci.

梅沙或成最大輸家

Juve唔肯放

正常
真係當人on9咩
用個球會/國家隊未來換返個剷草25 返黎

Elliott叫停盧卡轉會

Sassuolo CEO Carnevali: "The Locatelli negotiations were almost closed, then everything was blocked with the new ownership"

同呢度諗法相同，嫌佢老同貴

Despite Juve's willingness to sell Higuain to Milan, the rossoneri are not totally convinced due to his age, price and wages. They prefer a younger player like Alvaro Morata.

If Bonucci had gone to PSG, Milan would had asked PSG for Thiago Silva.

The ownership has informed Leonardo that they prefer young players, in this case in the role of CF should be Morata. #Sky

The ownership has informed Leonardo that they prefer a younger profile for the striker role, who is Morata in this case. Higuain is a possibility as well, Juventus hope to sell him to Milan if their attempts for the Spaniard are not successful

As for Bonucci, he would like to return to Juventus and the idea was to swap him with Caldara but no agreement on each player’s valuation was reached. In any case there is no hurry, the two clubs will get in touch again on all fronts

[Sky]

Repubblica claims that Leonardo initiated talks to bring on Conte, Leonardo proposed a deal over 4 yrs worth €6.5m/yr.

撚撚又未炒,都幾影響軍心

達子上場友賽
比班車迷屌到菊花開

炒加度素未

老細 管理層都轉埋 一早影響左

都唔㡳淨係上場

睇下隊長個反應快到

但米蘭都唔係 明眼人都知佢想兩年內搏個歐冠

Mediaset claims that Milan will add €10m + Bonucci in order to sign Caldara, Higuain will happen as a separate deal.

賣比PSG算啦咁

好ball

志在必得…

米蘭又唔係一定要放 留返自用

大下蛆

The ownership has informed Leonardo that they prefer a younger profile for the striker role, who is Morata in this case. Higuain is a possibility as well, Juventus hope to sell him to Milan if their attempts for the Spaniard are not successful [Sky]

As for Bonucci, he would like to return to Juventus and the idea was to swap him with Caldara but no agreement on each player’s valuation was reached. In any case there is no hurry, the two clubs will get in touch again on all fronts

[Sky]

啱 no hurry , 李安清下人先

Mattia Caldara: "I'm not leaving Juventus, I am very happy at Juventus, I want to stay here." [Sky]
親自開口留
不過祖好似真係太多中堅所以要賣

Rugani 明顯唔掂 後防老化要換代

叫祖拎翻40M出來囉

今晚是咪對最聯

如果干地真係黎 會唔會又踢返352 上季我蘭踢352 柒撚到

梅沙，羅馬，加多件

聽朝11點

聽朝

我地踢3後衛都諗到果種柒味

ok

仲要入波慶祝

祝佢好運啦
上年都唔撚明佢點解要過黎啦, ON9仔

你地咁快反轉豬肚 同我地上年笑人地有咩分別

邦隊我地其實唔賣都Ok

主要睇下李安點清班多出球員 講談判技巧同人際佢的確比米拉強唔少

Mattia Caldara: "I'm not leaving Juventus, I am very happy at Juventus, I want to stay here." [Sky]

玩下姐, 唔使咁認真

狙都唔蠢呀

我地比番件卡叔佢同M子重聚啦

雞巴哥

Rugani兩邊都唔想要

即係我意思係我唔會食回頭草咁ON9
玩串個場跟住當無發生過

當然我都唔想佢走啦
難得有個大佬係隊

西瓜要8m年薪食懵咗
All in 達

但始終最值錢嘅就係佢

總係覺得上年352柒係教練問題，而且老師突然嚟攪到矇撚心雄，季初又負負轆轆咁贏左幾場，反而教出Pat屎
干爹當年國家隊手牌中前場唔好得過宜家隊米蘭好多，都咁好成積啦

飛機佬個352得個框冇細節咁滯

佢嘅戰術setting就係自由發揮

射門次數 多

其實李安上任 點解無官方
但佢又做緊野
定想做單大野先官宣埋？

學比亞迪咁唔找數

morata仲高人工喎

西瓜31簽4年約，8m年薪收尾兩年點放？

真 呢年佢比車迷屌到 上場打柏斯光輝打到卡叔咁

唔知點解覺得達子黎到會同施華差唔多

同類型有個仲後生嘅華仔

莫拉達都25 但明顯成長唔似預期

有個冇咩人講嘅傳聞
好似話請返卡卡返黎做吉祥物管理層

我覺得馬隊返黎緊要D

如果要後生返D
我想要音樂多過達子

馬隊要大權先肯返
但呢樣有難度

兩個都麻麻地啱用

要達子，我寧願有阿依

要

馬甸尼又係有少少特別，又好難叫佢去第二間球會拎經驗

得幾個選擇

阿姨都係半斤八兩

牙達可以賣樣

阿姨去咗多特之後唔錯，係國家隊嘅時間柒D姐

轟個個想賣達要西瓜，ching就想達黎

識用面入波

樑仔

其實唔簽邦老師簽羊
結局可能唔同

可能都唔關簽咩人事 始終老細太空心老棺 冇人信冇人比面 最後ffp都係衰 有前四都冇用

有前四借錢還息，李老闆頂多幾個月，仲慘

其實從另一個角度睇，應該多謝李老闆，
全靠佢肯用水魚價，貝老先肯賣
全靠佢無錢走去借，而又無力還，先至會俾Elliot 收左
全靠Elliot收返想做靚個球會嚟賣，先至會搵返啲真正專業人士去管理個球會
全靠有Elliot做support，先至逃得過貝老年代留落嚟嘅FFP蘇州屎

如果無李老闆，可能仲俾貝老同光頭佬玩緊

結論淫蟲正仆街

淫蟲變左曲線救米蘭

未必
可能簽咗羊 跟住變戰犯

蝴蝶效應

賣完人先買人
=李生出錢比elliot 買人

而家個死局
我蘭想要斜恩/達仔， 祖要放斜恩
但車放唔出達仔就唔bid斜恩

祖想要傻邦同放Rugani， 車想要Rugani, 我蘭想要Caldara
但祖放其中一個就唔會賣另一個， 但我蘭又唔想要Rugani

仲煩過上年美羊阿衣基佬三角關係

車咁多中堅
都唔知要Rugani做咩

我地都要放走卡狗 水貨同巴卡先會買前鋒

Sarri想要, 唔想要Cahill

卡叔減多2-3m甩左佢啦, 撚帥真係會用架

巴卡都再減啦, 一係問下加幾錢可以換卡斯迪利祖啦

是但啦 達子又好 西瓜又好 音樂比利又好 總之有前鋒黎 就會J 因為一定勁過我地堆前鋒

又成場Loca! Loca!! Loca!!!

如果真係又波叔
撚撚走啦屌

Butterfly effect咁

個陣貝佬點鳩解做到條數咁7,

屌佢老母死全家

友賽姐

聯賽係咁真係要屌佢老母啦

如果貝老無離婚

Juventus attempted to include Benatia in the negotiations for Bonucci, but Milan rejected the idea and held out for Caldara. Juventus could also eventually try to include Pjaca in the next round of negotiations. [@Gazzetta_it]

要Benatia不如留返邦隊
Pjaca 已廢

呢啲無咩參考價值，睇我地上季贏到拜仁知咩事

逐件垃圾試

好對板暫時
唔想要人D狗屎垃圾

無咗熱身賽之王

我覺得試下左邊放返一隻翼會打成點姐

仲有，米蘭想賣左卡叔巴卡先買前鋒，馬體會想做option米蘭唔肯，卡叔世界杯臭朵搞到冇人想要

對蛆一定要強硬，唔可以再重演馬特利同迪迪嘅on9，貴買平放

李安唔係傻嘅 當然人地馬總都唔係

咁咪大家唔好deal，祖記除左買邦仲有幾多頂級中堅可以即食，唔通買施華咩

蛆根本仆街來，次次人地賣30M嘅野佢開價10M，完全係明賺人揾水魚

根本波叔都要清
仲出佢為乜
寧願佢出下新仔

我地個土耳奇奧燒呢

Maurizio Sarri would like to reunite with Pepe Reina at Chelsea.

psg 買保定, 應該唔會搞邦隊了

好似無人

尼安

btw 英超轉會窗好似9號完

華仔係唔係去狼隊搵提子幫

冇晒聲氣

你地咁想華仔走

狼隊原來都唔係係提子都要，fonte太差就冇得去

10M
唔係無得傾

西女人唔係弱智

呢D仆街垃圾都要友賽比佢塞下時間滿足下佢

打FIFA都係咁

人物連鎖關係圖

能力值六十幾班友都成日嘈要出場

由鳩佢唔滿意咪走囉
慳返M幾兩M年薪
不過撚撚手下波叔>水貨
屌

點會留60班友

唔弱智就55M放左Willian啦

Yesterday, Juventus tried to include Mehdi Benatia into the negotiations for Bonucci, but Milan said no, because Milan rather want Mattia Caldara. [Gazzetta]

李安個feel真係霸氣過米拉好多
米拉只係識比人撚

派膠帝留返自己用啦

青訓
我有件一開頭60幾KEEP住比佢呢家89

佢敢閪出聲咩
知自己無料廢就話自己咩位都打得

如果佢人工得1M一年我覺得佢會好正

李安做咁多年經理係ok

25安話哂係米蘭做緊經理個陣
整左件卡卡比我地

不嬲佢做球探, director有料

佢係PSG, 除左比伊巴屌之外, 都無咩柒事

世杯露哂底
好廢

可能升到值呢，主力又易傷

PSG好難會有7事
咁閪有錢, 同埋垃圾法甲打橫行都得啦

有場幾好喎， 個個話佢食咗藥， 真係唔穩

上季睇左佢幾場
覺得幾勁

可能係因為睇慣米蘭

打疤狗果場就勁

Keep住用唔同啦，後備70up真係基本
之前買過個64日本仔都係貪佢快
成90加速

對疤勁到一個carry 前場， 但好似成季就係果幾場

蛆記想要野就要付出別人想要嘅野，好公平，又要邦又送垃圾比人邊有可能

News coming out of Italy : @Arsenal Chief Executive Ivan Gazidis set to move to @acmilan in September as Executive Director.

Marotta wants Bonucci to apologize to the fans before signing him. The Juventus CEO also expects the player to take a pay cut in order to arrive in Turin.

光頭佬應該lur 飯應， 扮晒同蛆友好， 其實比人當契弟

重點train up波叔打RB/LB好過啦
冇技術冇速度冇視野學咩人打翼

咁仲傾條毛咩

Contradicting reports on the Conte-Milan situation. @CorSport claims that Conte has given his OK to join Milan and is awaiting a settlement with Chelsea.

Meanwhile, @repubblica reports that Gattuso had a phone conversation with Leonardo where his position was reaffirmed.

另一方面

車仔好似將會正式報價連拿

其實都唔錯

阿屌想點

Kessie淨係得對眼同棚牙

直接錢馬換達子啦

笑

換hazard

達連打friendly 都比轟迷話廢

唔止一場半場
今年頭開始莫拉達打到成個卡生咁

派華Dee色誘西女人放阿衣過黎

Martial 60m就買到

屌, 不如訓練做打啦啦隊啦

我有卡拉仔有狂龍使撚要你打後備

我都好期待佢會講乜

脫北者咁

依家有冇邊隊傳緊買佢??

轟 拜 好似係
摩佬話唔放比競爭對手

老師加卡叔換啦

完美收購

Chelsea are ready to offer a fee between €6M & €8M to Milan for Pepe Reina.

阿隊尼尼都仲未走添, 閘位多人到

Btw 連拿賺簽紙費都fat fat

過河濕腳, 專虧為盈可期了

1年著3隊波衫

計埋車都係兩隊 拿仔當上季

正呀喂 笑撚死

短線投資

順便傾埋啦啦聲
放干地走啦

我覺得係美帝唔鍾意支那管理既一切, 要砍掉重練

短炒過氣金手套

放下面子

淨賺8M

德政

食回頭草
正

賺過炒iPhone

其實有冇可能比撚撚做其他位置

想換教練但覺得炒佢好慘

一個月轉手賺8m,快過做倫敦金

但係我地堆前鋒蝕到訓左係到

做助教

一諗起卡狗就唔開胃

如果撚撚肯
都係一個好既結局黎

定學派路咁講
幫佢係電視台SKY搵份工好過啦屌

睇落都似

就算美帝offer其他位比撚撚 你估撚撚肯唔肯接受

近年名宿返黎教
真係冇好下場

傻邦早知今日，何必當初，鏟完草再食回頭草，真係霸氣盡失

谷鬼氣留返低

A mega deal between Juventus and Milan involving Leonardo Bonucci, Gonzalo Higuain, Mattia Caldara, Mehdi Benatia and Marko Pjaca could be on the cards, according to Gazzetta dello Sport. The Italian daily believes an unprecedented exchange of players could be about to take place between the two Serie A clubs, although there are many issues still to be resolved.

做哂田鼠

Milan Team Manager Andrea Romeo, who we brought by Fassone and Mirabelli last summer, will most likely be fired and replaced by Vittorio Mentana, who previously held this role.

咁樣賣連拿賺錢既真係多謝M

好大盤棋

NBA式轉會

#馬德里體育會 宣布士砵亭翼鋒謝臣馬田斯來投，簽約六年。

#體嘢

個防中有班落未

去左貝迪斯

但佢回應米蘭球迷嘅說話，已經失人心，兩面不是人。

袓斟緊高甸

無得執貨

大可以話係針對丹狗,依家丹狗走左所以同屌帥和好返

其實我幾中意老師
落場幾熱血

佢兩個有咩仇口

下體隊長應該難度更大

邦路斯同丹尼爾打交釀離祖記？
2017/07/15 23:10
祖雲達斯前球員丹尼爾（左）與邦路斯（中）原來相當多「牙齒印」。
share to facebook share to twitter share to sina email
【體育】祖雲達斯前鋒文迪蘇傑透露，邦路斯與丹尼爾於歐聯決賽半場時講手，是兩人最終離開祖記的原因。

此前有傳祖雲達斯在對皇家馬德里的歐聯決賽半場休息時，後衛邦路斯（Leonardo Bonucci）與隊友保羅戴巴拿於更衣室發生肢體衝突，前鋒文迪蘇傑（Mario Mandzukic）近日於訪問中揭開事件真相，但主角之一並非保羅戴巴拿，而是巴西翼衛丹尼爾（Dani Alves）。

據文迪蘇傑憶述，邦路斯與丹尼爾上季經常爭吵，祖記球員可謂司空見慣。而話說歐聯決賽半場時，丹尼爾在更衣室內大聲播放音樂及起舞，引起邦路斯不滿並著他馬上關掉音樂。丹尼爾卻不照做，還表示球隊若輸掉決賽，他仍有（為巴塞隆拿取得的）3枚歐聯冠軍獎牌，而邦路斯卻1枚也沒有。

邦路斯盛怒下向丹尼爾「叉頸」，並幾乎飽以拳頭，此時教練柯歷利走進來把兩人分開，並說道：「我不理是誰先動手，但你們兩人均會被踢出球會。」

從文迪蘇傑的口述版本，似乎亦印證了何故丹尼爾後來與祖雲達斯分手，而邦路斯則以4200萬歐元轉會費過檔AC米蘭。文迪蘇傑還表示：「這個決定十分明智，球隊可再次安靜及團結起來，爭取佳績。」

圖片來源 : ©AFP

有隊長風範,好過懞牛

結果真係輸咗，賽後丹狗應該被人用鐵棍往死裡打

文素基治正一擦鞋仔

Milan has proposed Francesco Barresi a role at Milan that provides organizational tasks between the management and development of youth. Barresi is currently the operational director at Hellas Verona.

其實士砵亭衰咩 要搞到星散

老闆搵黑社會打鳩啲球員

下？咩事咁大仇口

小法老16M

40m點執

買返黎後備都抵啦

都貴過當年賣出價
到底當年點解要賤賣

小法佬值30左右掛

今時今日蛆個r唔知咩都傳40M啦
就算波叔都6M

相對黎講法老仔16M抵到爛啦

有冇手足load唔到圖

之前個個都慘， 大恩， 西多， 布力基

成個網都LOAD好耐

買星級中場泰亞高好過啦

再簽埋魔笛好冇?

射左

前面簽馬仔 西瓜

唔好話泰亞高
簽到魔笛我地條中場都升幾級啦

當請到干地 即係唔會簽莫拉達？

應該唔會啦
不過硬係覺得撚撚先係最大贏家
邊有咁易就請干爹
仲有d咩卡卡做吉祥物，請馬隊等等全部搵野黎吹
專心同f打官司同奶卡叔把啦

邦隊換Caldara+Pjaca ok

而家關心邦仔有冇骨氣 蛆狗欺人太甚

人地唔想放棄caldara

未上任先開工

Leonardo’s arrival at Milan will be official between today and tomorrow.

時間太趕

蛆仔post班友話想用benatia/sturaro換

算啦，v

好心米蘭正正經經報西瓜啦
屌仔十蒙牛十巴卡十卡叔十波叔換
蛆有賺啦

魔笛除咗年紀
有咩輸俾泰亞高

咁我比件黑鬼達你都得嫁姐，都係中堅

送埋大$$，莫利都可以

我咁講係泰亞高難買過魔笛姐

你地咁樣塞冗員俾狙點得㗎
起碼俾意粉門將大龍馬國家

屌仔，巴卡，卡叔話哂都國腳
蒙牛就新派路
波叔岩打翼衛
fit哂啦，贏硬歐聯

喂，尊重d好，人地話哂成季有場出而不失球
咩卡吐冬甩乃至保方邊個得先

祖記好想買邦
我地唔一定要放邦

邊個莊邊個閒，都幾明顯

當然，卡叔例子掉轉

留意到李安都係唔買翼

人賣唔出，真係好難買人

又mon post

點trade 都好唔好比人當水魚就得。
個個都可走，但要拎返適當嘅野或錢

唔好好似當年法老基斯坦迪之類咁

無聊想睇下蛆仔點睇25仔傻邦

李安會唔會習慣左PSG用錢撻人做唔翻乞衣

調翻轉 睇唔出我地有咩談判籌碼

邦膠本人想去蛆仔 人在心不在
斜恩 軌都有興趣 唔係得我地一個買家
即使買左邦膠 放魯加尼比軌就得 無必要賣Caldara
Caldara係蛆仔後防未來 蛆其他中堅都開始老

感覺上我地完全係閒 蛆仔無必要聽我地支笛

死都就走, 最後咪送佢去見摩佬或者PSG囉
又唔係得祖想要

Bacca: "I don’t know what will happen but I will probably not stay at Milan, Villarreal? I want to remain in Spain"

車睇個款要賣達子先會買西瓜

蛆想要傻邦同賣西瓜既話caldara一定要加入埋交易
唔想要既話我地咪賣去psg 之後買音樂/達子

15m入15粒抵到仆街啦
屌你黃潛

平d放出國外都唔比蛆

Cutrone: "The Kalinic song? We have been singing this song for a bit of days. We all have a great relationship with Nikola, he's a special person."

特別柒，特別廢

告仔high撚到

仲要唔要reina

Former England goalkeeper Robert Green having medical at Chelsea today.

我覺得最理想係賣走錢馬用reina

yes, 分別唔大, 要錢再買人好d

同上年基達咪差唔多
祖話貴唔買, 基達講明非祖不嫁
拉素唔讓步, 基達最後都要跳船去摩納哥
如果依單我蘭求其接受, 真係拉素都不如

龍馬根本賣唔出

有價無市

無錯，老師幾想番去都好，始終重有約在身，根本唔到蛆話事，就算老師學卡柒咁無恥玩罷操，咪一鳩停薪送佢出國外

這就是管理

我諗邦隊係有職業素養 唔似某前費倫天拿鋒霸

拎邦隊做現金卷同psg同曼換野都好丫

我諗李安回歸第一單點都搞得好好睇睇

獌想要傻邦？

係, 仲靠史摩寧同鍾斯咩

傻邦加20m 換martial ok?

其實純睇文字轉述唔知佢當時語氣係點

比咗差唔多40m轉會費架

martial睇得起我蘭呢隊鳩屎隊咩

唔係話球迷打球員單嘢之後，球員可以用呢個理由解約變自由身嘅咩

好似話佢上場友賽喝叫佢留低嘅Fans

我睇啲source 好似無描述語氣，唔知會唔會只係好平靜咁講

我就咁睇都覺得可以有兩種解法 同埋意大利文翻英文都唔知有咩差異

因為我用自己諗法推測，球迷叫你留低，照計係鍾意你同想你繼續為隊波付出，正常都唔會屌鳩返人掛 除非係叫邦老師躝之類，咁以邦隊性格反擊都有可能

係 加上意文譯英文

就咁練波場講
文字唔知語氣
加上意文譯英文

係，可能係屌鳩，但亦可能係客氣咁講

Paris United: Despite PSG talks with Leonardo Bonucci, AC Milan director Leonardo is offering the player + €50m to Juventus for Gonzalo Higuain & Mattia Caldara in exchange.
搵鬼信

我地出價姐, 又冇話佢地接唔接受

35m ok?

冗員放題抵現金ok？？

Elliott wants to invest in younger players so the track leading to Higuain has cooled off as they don’t want to spend €55-60m on him. [Sky]

牙達

果陣時買羅馬仔好似30m? 如果計番通脹之類 即係邦隊平換卡達拉 最後斜恩50m?

黎黎去去個2個名 有無咩後生妖人前鋒提議, 好耐無玩FM唔係好識

真伊巴同費倫伊巴

潛台詞係they don't want to spend

有個瑞典仔好妖 仲有Dolberg

如果佢兩個同一隊，卡柒一定畀伊巴往死裡打

Dolberg好呀

未打已經被人逐出左

Isak?
咁幼不如告仔好過

要有實力打正選+有潛力進步+後生 選擇真係唔多
遲下一億神鋒個名又會出返黎

話時話神鋒今季冇一隊有傳過佢

去德國轉會網睇告仔身價原來爆升到23M

提提大家聽朝11點有米蘭對獌

一億神鋒真係不了，除非大減價到3，40m

返緊工

正，cable 602台

番工睇

無記錯唔知邊場歐賽踢得差
之後老闆搵人打班球員
之後個個都解約

咁點解仲要比轉會費

Caldara and Bonucci both have a very similar value - €40m. Juve are not convinced of letting the young defender go, but Milan are pressing for the player. Juve tried to propose Mehdi Benatia into the deal, but Milan want Caldara. [Romeo Agresti of @GoalItalia]

明明係瑞典卡連歷

冇解到約想留番D錢比母會掛, 謝臣馬田斯好似係免費

影完幅相卡叔係咪即刻仆低

李安好波, 一係狙比番42M我地原價放, 息就唔收啦當小費啦

事源

賓尼迪亞要黎托咩
有黑鬼達啦仲整舊炸彈黎on99

Atletico Madrid have completed the free transfer of Sporting winger Gelson Martins.
The Portuguese winger put pen to paper on a six-year deal after opting out of his deal in Lisbon. The deal is the subject of a legal challenge with his former club looking to recoup in the region of €45m

免費，不過好似有手尾跟，可惜米蘭之前太混亂，冇時間搶番件

屌你老味，真係幾痴線gei 管理層都有

之前傳過嘅巴斯杜斯好似仲未有人買

留低，簽咗新約

應該搵唔到下家
佢係第一堆人話解約

[img]

龍門免費去咗狼隊，謝臣馬田斯免費去下體
貝迪斯驚得罪士砵亭同有手尾跟，照比咗20m
其他應該留低

Elliott are not interested in having a B team playing in Serie C. Milan are close to renouncing the idea.

依樣真係唔得
唔為意粉都要為D現金卷丫

露底

3年賣盤，仲邊有時間等D幼齒成長

BREAKING: Romagnoli was seen in training today wearing the captain's armband rather than Bonucci.

似喇似喇

再見老師, 真係好難搵到個壓到場既隊長

羅馬隊

希望李安deal到換Caldara ，再睇高清表演，咪再走數，ok？

個天再比多次機會高莫娃巴打, 希望今次堅找數

OFFICIAL: Leonardo has returned to Milan as a director in the technical area of the club. He returns to the club after nearly 10 years.

終於
有啲難以置信

OFFICIAL: Leonardo has been appointed as Milan’s general director for the technical-sporting area

His official presentation will take place tomorrow at 16:30 (Italy time) at Casa Milan

Leonardo will be responsible for the sports area, as well as the transfer market starting from this summer. He will have all the necessary support needed to strengthen and rationalize the team, that complies with the rules of FFP.

Caldara’s agent Giuseppe Riso has arrived in Palazzo Parigi hotel in Milano to meet the Juventus management once again to discuss his client’s future.

暈咗幾日 高清今次又賭乜

Sor me 太新 其實李安點解比人話25？

教過隔離街

唔算25啦咁 pirlo 都隔離街過黎姐

當時國際係米蘭最主要嘅對手
同派路嗰陣冇得比，好似係

唔通真係互借

Leonardo will contact Monaco regarding Andre Silva and it's possible they also discuss Falcao.

有個傳聞係Pjaca 租 + 買斷

The current problem between Milan and Juventus regarding the swap deal involving Bonucci and Caldara is that each club believes their own player is worth more than the other.

1換1囉

李安隔咗十年回歸

Di Marzio says despite small contact today, there was no real progress made in the deal due to the difference each club has in the price of the players involved in the deal.

Milan target Ciro Immobile said in a press conference today that he is close to extending his contract with Lazio.

In addition to this, Leonardo must always report back to Elliott and that’s things are taking more time [Di Marzio]

Higuain is a target for Milan but is behind Morata, who is on the top of the wish list. In any case Milan intend to bring a striker of high level, the names are Higuain, Morata and Falcao, who should not be discarded from Milan’s list

[Di Marzio]

Croatian winger Marko Pjaca was also proposed by Juventus; a player which Milan are interested in, since they need a winger. Leonardo is, therefore, evaluating the deal although reports claim that Pjaca could go to Milan in a separate deal, possibly on loan with obligation or option to buy.

Each side believe their defender is worth more than the other and want a financial compensation

克勤多謝FM

It is likely that if Milan reach an agreement and a meeting point with Juventus for the Bonucci-Caldara swap deal at this point they can insist on bringing Higuain as well [Di Marzio]

Suso is on the list of names Roma are targeting for the wing after they lost out on Malcom, according to @DiMarzio.

依個時間無50m都唔洗買到

50賣左，一開二？

Milan president Paolo Scaroni had a phone contact with Gattuso today to wish him luck for the upcoming friendlies in the US, giving him an appointment for a meeting on his return to Italy

祝福聲想你都聽到

屌你件Pjaca 上季係史浩克04出得260分鍾,李安唔撚係要掛

狙比得你都係豬頭骨，想我地再做水魚

八年啫

Furthermore, Leonardo had contacts with Atletico Madrid for Kalinic today. The dialogue for the sale of the Croatian striker has reopened [Sky]
加油李安

咁又冇錯喎

果然係出嚟撈嘅

起碼+10M啦先好換

應該係唔會堅嬲嗰啲戇鳩仔

Marotta: "Tomorrow we will be in Lega Calcio and we will talk. Optimistic for Bonucci's return? I won't say anything."

Marotta: "Bonucci? We want to satisfy his desire to return to Juventus but it is not easy. Caldara to Milan? It's also possible to insert other pieces, we would like to keep him."

聽講係第三門將， 連拿可能第一定二

佢話自己知點做啫

主要係嗰時同米蘭反晒面咁，之後直接過隔離街

情感上唔想佢返黎，但理性上佢可能好過m 嘅 巴人關係網

佢主要同加禿 貝老反面

反得好 真紅黑

Gazidis黎係做咩位
球員轉會談判唔係李安負責咩

咁怕蝕底
我地俾埋波叔蒙隊你囉
前中後齊哂

好地地做緊體育經理
無啦啦比鳩頭佬奪權仲要踢你去前線
唔反面就假

大傷後變左垃圾
不了

當年個分工幾好 布公子同李安做總監同經理 , 加禿去做談判

鳩頭佬渣旗果幾年
ON9要成日執垃圾當交貨
你唔簽人好過
簽完又貴人工又無用
之後果季又要晒時間賣
屌那聲 為簽而簽

加禿判談唔差 人脈上都還可以 加埋當年老貝係意大利同鄰國有影響力

講真係眼光 , 組隊 經營思路 李安係好啲
至於南美人脈李安係好 但佢最好係上面提果兩樣

J高層

無計
始終係錢

呢單最令人激動暫時

個陣的確好多球迷都好憎佢

但不得不佩服佢做球探OR DIRECTOR 真係幾勁下

D轉會無咩點炒過

大不了都係照留住邦隊
最緊要清到幾個套現同減一減人工先

之後再諗入一個中場同翼

你班畜生唔好講到自己好似有話事權咁啦

有人嬲架

佢都唔肯留
同埋FFP 美帝決心想清佢傳聞
人工開大高

同米拉一對比
米拉係談判時明顯EQ唔夠同思路唔夠清晰

btw 其實李安份人都係燥底 不過佢做經理果陣唔太覺

我覺得邦隊係走同唔走都Ok 起碼佢仲好敬業 冇好似某神鋒咁, 又拒絕上場又罷訓

全能王

有冇對暴聯link

睇文字算

有冇link

要做野睇唔到 睇下落唔落得切黎睇半場

拖拉機正選， 上位了？

撚帥愛將

G. Donnarumma;
Abate, Musacchio, Bonucci, Calabria;
Kessie, Locatelli, Bertolacci;
Suso, Cutrone, Çalhanoglu

對面大米安隊長

龜頭個堆真係屌你老母

擺明玩野

同我蘭打心理戰

老豆睇中我地隻老師可唔可以同佢換Martial

老師+卡叔

+波叔

大多你隻蒙隊

大老馬

Substitutes: A. Donnarumma, Reina, Antonelli, Bellodi, Simic, Romagnoli, Bonaventura, Brescianini, Halilovic, Mauri, Torrasi, Borini, Kalinic, Tsadjout

你班畜生唔好講到自己好似有話事權咁啦
笑死

睇下halilovic咩表現

屌你練定瑜珈找數啦

Calaxxx點會黎

燈撚夠未呀屌

ripple.is

傻邦拖個細路肥撚到 食少d麥當勞啦

都唔知乜撚野黎,
巴打唔好禁條LINK

屌你啦

冇留言一排je

入左

按football
揀番我蘭對 曼
HD英文

你咪撚入呀

依條LINK快咁多

可以用上面盜清條link

得你識貨

[糷] AC米蘭 對 曼聯

LIHKG @ Android

好清

大佬條LINK咁撚短

公司中左毒我奶閪架

入左盜清氣LINK
好清

古科尼 有線D譯名

尻射達人kessie

1人1球

開一開工 落黎變咗1:1

on9 suso行咁閪慢 有corner都變冇

cable個波有得睇
用iphone睇左半場無lag幾順

Susp依舊得一招

冇10m唔放Reina

Kessie真係柒開有條路

KC

約咗人食飯呀

睇完今場覺得
起碼用1季先

廢老要訓所以趕收工

睇完訓醒再辦公

Leonardo and Chelsea director Marina Granovskaia could negotiate the sale of Pepe Reina in the next few days. Milan could receive between €6-10m for him, all profit. [Gazzetta dello Sport]

cwah咁都無得出

踢條撚樣落後備坐下都好，少年得志

Milan accelerate for Gonzalo Higuain, while Chelsea brakes because they would like to keep Morata. Higuain requests a €7M contract per season, and Juventus asks for €60M. Today the at the Serie A calendar draw, the negotiations should continue.

The penalty shootout dragged on for so long that Gattuso suggested to Mourinho that he and Jose should join in and take a penalty

連拿腳下功夫係好， 見佢啲傳波真係睇人傳

救12 碼都有一手

巴神100%就係佢破

放緊假啊清

點解好似冇哂牙華消息

好掛住佢

打世界盃有班仲放緊假嘛

之前好似見名單入面有佢份

會係中途加入

世盃爆發完要休息吓

放龍馬比佢啦

休息下我明，但爆發左啲咩

香港時間11點左右應該有李安上任嘅新聞發布會

雞巴清係反華將軍

坐到痔瘡爆發

反華

卡拉仔個ig

Chelsea are serious about signing Pepe Reina. Yesterday, his agent Quillon spoke with Leonardo on phone to take stock of the situation. Should Donnarumma confirm his stay, Milan can sell Reina to Chelsea, with Sarri pressing for the move.

等睇又搞大龍鳳

比佢囉，收番8m

賣完之後當拿閪又扭屎忽花

永續撚撚

suso 真係好撚慢金油，
又要打邊又要推番大位，
想死

點會要，轟岩岩先done deal Green

好難夾佢

古圖斯交換

向車路士推介60M當拿閪

病左無睇
想問哈利仔有無出?

Reina: "Milan is one of the most important clubs in which I have played for. I'm happy with the debut, and I hope to play at least 150 games with this shirt."

上年明明嫌棄我糷

Pepe Reina left Liverpool four seasons ago but still has a YNWA header on his twitter. I personally don't think he'd want to spoil that bond with Liverpool fans even if he had the chance to join Chelsea

賣唔到了

唔跟煙剷？

Very good

Gattuso: "I have great faith in Musacchio's abilities. He will play a key role in my plans this season."

隊草球panenka

咁邦路斯大機會走喎

martial 有冇人j

我j賣人好過

即係冇calaxxxx

早幾頁J過了

換唔到一係斜恩換，一係鎊水

有
calabria

Milan are willing to meet Higuain's salary demand of €7m/year.

Chelsea tell AC to pay £62m for Morata Chelsea have told AC Milan they will have to pay up to £62m for Alvaro Morata after initial negotiations got underway on Wednesday - according to Sky in Italy.

70M歐羅

西女人

睇返場波 連拿真係將龍馬比下去

比d競爭佢幾好，龍馬仲有大把世界

上季廢撚到

70m 達子仲有冇手足想佢黎

見呢幾日李安d討價還價都算安心，唔怕比人撚

慢慢拖
佢哋仲急

俾肥佬扭到集中力低哂

Milan Badelj has chosen to play for Lazio

on9
仲貴過買入價，唔講以為佢上季踢得好好

即係loca stay

Yes, 琴日有報導Elliott叫停左loca轉會

乞衣兜拿飯食

咁都好啲，唔想見到第二個基斯坦迪

仲有拖拉機stay

推得咁快個post

應該

轟個油王出手追斜恩

唉，即係條中場線無改變

Loca留係撚帥手上令人擔心

#Badelj alla @OfficialSSLazio in chiusura, 4 anni di contratto @SkySport #calciomercato
官方埋了, 正式宣佈中場維持原狀

唔賣呀屌邊有大改變

4年，我地應該唔會出咁長

巴達積都唔係佢個位, 望就望邦老師同前鋒唔好搞咁耐

留得拖拉機都唔會點大變
跟住要睇既係蒙牛走定留
走咪可能入多個人

到時擺多過踢

二石：

The problem in the Bonucci-Caldara negotiations is still the usual problem: Milan values Bonucci a little bit more, while Juventus also values Caldara a little bit more. However, the feeling is that the negotiations could be done in the end. [Sky]

可以一個都都無加盟就爆

想老師留

[Milan Badelj?]

呢單新聞唔係琴日個單黎咩

今次係sky報

紫百合D人都弱左, 蒙牛做隊長個陣都可以打下歐冠

佢唔黎我仲開心

李安唔比

C’era accordo totale con #Mirabelli e ok di #Gattuso. Trattativa saltata con l’arrivo di #Leonardo, che ha altre idee. @themilanclub

google translate: 與#Mirabelli和#Gattuso完全達成了協議。與#Leonardo的到來談判談判，他有其他想法